長期抗爭方法的方向和思考

去到這一步, 大家覺得好似無棋可行, 唔知怎樣可以令5大訴求成功
很多手足絲打比人告, 比人拉, 比人摳打, 比人非禮, 比人強姦, 比人炒, 比人殺, 比人折磨
好似很無奈, 但不知怎樣做
明顯中共和港共, 不會出解放軍, 也不會行緊急法, 唔會同你攬炒, 慢慢和你磨

其實長期抗爭, 應該要向呢三個方向:
1.要把港共和中共的衰野, 揭出來, 令到港共和中共比國際制裁, 甚至圍堵
2.令到大部份香港人反港共, 以至中共
3.令到強国既人有意識, 那怕佢地唔係追求民主自由, 只是維權
4.所有關於中共對台灣, 新疆, 西藏既衰野, 一定要做文宣, 而且一定要幫新疆, 西藏, 台灣對抗中共

先講1, 可以令到國際知道:
所謂一国二制是假的, 香港政府是完完全全被中共控制, 例如凸手連辭職權利都沒有
香港政府是軍政府
香港是沒有自由的, 不服從中共和港共要求的政治取向, 可以被辭職, 甚至以言入罪, 例如國泰, 準律師講黑警死全家, 不容許做律師
黨鐵是中共用來滲透外國, 發揮影響力和打壓異己的工具, 令國際唔比港鐵落標
黑警是打壓自由民主的工具, 黑警得到中共和港共支持, 可以無權力限制, 不用守法
在香港, 要跟從中共和港共的意願, 唔係無得做生意, 份工比人炒
香港正苦支持獨裁, 專政, 打壓自由的邪惡中共
讓世界知道中共如何對待新疆, 西藏人
我們也要香港成為中美貿易談判的阻礙, 讓中美不能順利談妥, 加速中国和國際脫鈎

簡單講句, 就是令到中国和國際脫鈎, 加速支爆, 然後鎖国

再講2, 令到大部份香港人對中共反感, 甚至反中国
繼續抗爭, 用港共, 甚至中共的資源去維穩
阻止擺到明送錢比強国的議案通過, 或者加大個難度
令到香港評級下降, 甚至繼續下降, 令到強国在香港借錢唔還, 更加有難度
令到大部份港人令港共, 甚至中共反感, 消耗他們大量維穩費

再講3, 令到強国既人有意識反抗中共的壓榨, 對他們的不公
強国沒有追求公平既意識, 但對於自身利益就好著重去維權, 可以香港作為抗爭的示範
將抗爭意識傳遞比強国人
增加強国的監控和維穩成本

再講4, 可能大家點解我地要connect埋台灣, 新疆, 西藏
因為大家同樣受中共壓迫, 係同路人
而且加上他們所受害的經驗, 會令香港受迫害更加可信, 更加得到國際認知
每個人, 每個國家的注意力有限, 初時香港受到國際關注, 現在靜了很多, 這是必然的事, 但如果connect埋台灣, 西藏, 新疆, 更多比中共打壓, 更多比中共迫害既事, 容易得到番國際關注, 而且可以宣揚到中共如何打壓人權, 打壓自由, 打壓民主
所以西藏, 新疆, 台灣戰線一定要開

中国線一定要開
中共侵華國殤70周年係一個好題材

1) 呼籲歐洲, 英國整埋歐洲版, 英國版同澳洲版既"香港民主及人權法", 唔止美國唔去得, 連歐元, 英磅. 澳元都用唔到!
2) 呼籲外國銀行比香港BNO持有人更容易地開到離岸戶口
3) 合法交少稅, 用盡quota捐比慈善團體或個進修